[變態]疑遭虐劏肚重傷 垂死花貓誤咬女警

【14:40】愛協表示，花貓最後傷重不治。

港島赤柱村道77號對開，早上8時許，一隻腹部受傷花貓倒伏行人路上，傷口似被利器造成，街坊於是報警，警員到場調查期間，一名女警不慎遭掙扎的花貓咬傷左手中指，需送院治理。愛護動物協會職員到場，將受傷花貓帶走轉交獸醫，花貓腹部有20厘米長的傷口。警方將案件暫列作殘酷對待動物，由西區警區刑事調查隊第一隊跟進，暫未有人被捕。

愛協稍後表示，貓的腹部受傷，至於傷口如何造成須解剖及化驗。今晨該會接獲警方通知到場，發現該隻雄性成年黑白花貓腹部受傷，惟帶走牠往獸醫檢查途中已死亡，現時屍體將送往漁護署化驗所進行化驗。該頭花貓曾由義工帶到該會做絕育手術。